今晚牛軍連同SH派將會大勝!! 笑傲傻淡同菁蒼派!

牛市股神加倉溝貨最後機會 千升在望 啪啪啪

傻淡玩股票比人震走

癲夠未?
咁大個人比d勇氣面對現實好冇
我地牛市股神輸都要輸得有尊嚴
換衫今晚同我一齊上ifc

靜啦

而家只係震傻淡 大家一齊溝貨

好快創新糕

啪啪啪 玩股票清倉正傻淡

推上去 笑傲傻淡

傻淡 呢個只係假跌 震你班傻淡

全倉sqqq

全倉TQQQ

大家冷靜啲
我點撚都唔信納Dee會落10000點樓下

日日都跌
太易玩了

屌失智拜登食屎啦

好快暴升